一人n個故事最精彩深刻既遊戲

我先

Mgs系列, 成個世界觀係咁多集入面好完整, 雖然我冇玩過1,2 mgs5更加係第一個玩到喊既遊戲, quiet

Witcher系列, 故事極度完整, 支線豐富又唔悶, 結局分支又多, 會玩到好想重玩試埋其他線, 揀完yen又想揀番triss

Battlefield 1, 每個story都focus玩唔同既野, 短篇黎講算好好玩印象幾深

Cod mw, mw2, 我認為cod singleplayer故事最好既兩集, 玩完都會回味一段時間

Ac系列, unity之前都仲係幾好, 好有追落去既衝動, 現代既劇情又連接, 但係之後就愈黎愈亂而家唔太明

Gta 4, 雖然遊戲性上我鍾意gta 5多d, 不過故事上gta 4係好吸引, 可能因為都係單一主角, 對niko既刻畫好豐富深刻

Push

一定唔會係依家D驚 以前D PS RPG驚好羅曼蒂克 例如櫻花大戰

ff8

天之痕

The last of us

仙劍98版

刺客2之後再冇刺客

我睇開LOL既故事, 有冇同好

上古卷軸lore 世界第一

the last of us個故仔正撚到

Dark souls

刺客3同4現代線垃圾過西

有冇人知五代打後寫成點，仲拖緊

The last of us
人中0

Uncharted 2
火車戰個到最撚正

mass effect 123
仙劍四

逆轉裁判

Bioshock infinity 結局
Cod唔記得邊一集 核爆emp果一幕

Uncharted 4
Nathan Drake嘅一生完美體現“SIC PARVIS MAGNA”

復仇龍騎士

Persona 345

Kindom hearts

runescape

p5
人中0
ff7,8,10,15
The last of us

魔女之家

Life is strange
Gears of war
This is the police
Orwell

Uncharted既故事又係好正, nathan

靈光守護者
有無人識

Bloodborne

亂ONLINE
特別鍾意虎令學院系列任務,
好有連貫性,有探險查案既感覺,
不過最尾個任務去到某一忽就斷左

To the moon

越南大戰
每個系列啲劇情都正到

空之軌跡

個時ps3真係好少又好玩故事又正既game
個時失業隻game陪伴我唔少

BioShock infinite

\[T]/

bioshock infinite Elizabeth

上古捲軸系列
Witcher系列
刺客教條Ezio三部曲 + 美洲三部曲

真係mgs fans玩4先會喊
5只不過係補番big boss條線
個人認為啦

nier

玩過一隻 2d pixel game好indie既rpg
講主角係幫D 就死既人改變記憶定夢境 了埋佢地最後一個心願
個故事發展好離奇, 最後發現主角既秘密
有冇人記得咩game

無人識

最近玩左隻What Remains of Edith Finch都幾精彩

有

冇人講undertale 好失望

冇人覺得期待黎明個故事高質？

女主最後走佬

尼爾

有玩

Undertale

No man's sky
玩撚到喊 成世都出唔到去

認真, inside, 個故事好心寒但又反映緊社會, 夠真實

MGS1

ICO

汪達與巨像

短篇黎講to the moon同魔女之家真係好經典

2

直到今時今日 到底個故事寫撚好未

唔知我有生之年可唔可以玩完軌跡系列
集集都有新伏線，新坑

NO

dra on dragon
兄妹嘅愛，有口不能言嘅誤會

無個性戰隊

軒轅劍三 同 天之痕

Nier

To rhe moon

Soma Bringer (靈光守護者)

FF3,4 ,6 ,7 ,10

Fallout new vegas

Mass Effect

The Last of Us

Witcher

Nier automata

仲有HORIZON ZERO DWAN

識貨

biohazard

彈丸論破

Heavy rain
個老豆為左個仔咩都肯做，玩得好緊張，劇情峰迴路轉

The last of us
希望2唔好柒

Shining系列 Tony d畫風好正

垃圾ending世界觀做得再好都係令人覺得 ： 咁就完啦？

MGS1

MGS2

MGS3

MSG4

MGSV

kingdom heart 雖然個故事好復雜

一定係mgs系列，1至4集好似睇緊奧斯卡電影咁，第4集玩到喊

講電影點可以唔講MGS3 007式 opening....

人中1，2，5，維新
金庸群俠傳
天龍八部電腦版
outlast 1+dlc
屍人系列
bio7 ok la

一定係mass effect trilogy

係個結尾
我係由2玩返1再玩3
2真係好正
主角一開始就死我o左

雖然個結局有d難接受
但係d角色真係塑造得好好
Garrus型到

彈丸v3
nier
toa

Spec Ops: The Line

哇，好似係我頭幾隻nds game
乜柒都唔記得曬

farcry4
個隱藏end發現原來boss先係好人

arc the led.....

屍體派對 唔知有冇人聽過

第4集真係做得幾好，有個貫徹成隻game既主題
好似回憶入面，兩兄弟為左阿媽遺物潛入一個冒險家屋企，由間屋入面既書信發現依個冒險家為左事業放棄家庭
鏡頭一轉返主線，Drake同佢大佬又係面對梗同樣既決擇

呢隻真係愈玩愈sad

彈丸論破2

切自己手指加埋用支野辣落去果度睇撚到我起晒雞皮

連登冇人識既

傳頌之物2 ------ 二人之白皇

基本上唔鍾意玩AVG式紙片劇情GAME既我都睇到廢寢忘餐

Chrono trigger

講劇情一大堆AVG GAME
MUV, BALDRSKY, STEIN GATE, 傳頒 多到數唔曬

Ar tonelico

最記得係2

人中系列

上面果堆中二作品可以收收皮先
Undertale先係故事劇情神級既作品

世界觀係唔錯，但描繪故事功力唔夠，好多野都流於表面，玩完既感覺就係哦

世界觀都一流

mgs5都玩到喊
巴打一定好眼淺

Shadow Moses
舊地重遊播住the best is yet to come
諗番solid snake 成世人都咁慘

ib美術館 bgm好好聽 happy ending感動到喊出黎 bad end就勁心up

屍體派對 故事分支好多 好複雜 有感動位都有驚嚇位 一隻好好既game

Mabinogi

秋回7

GTA SA

ffcc7
最尾zack個到一挑幾百

用電影講法黎講 係懲罰玩家

dark soul 同 汪達

對我黎講佢只係故事既開始

Beyond two souls

天之痕
The world ends with you
觸摸偵探小澤里奈
紅線

Steins; Gate

Cod 大會堂插𣄃果下

mgs

以前namco啲tale of 系列都正
toe top toa

嘩, 巴打識野Wor
但故事太虐心

即刻諗起GTA 遙控飛機果關
呢世都記得

Ever17

終於睇到真正識貨之人

ds 全方位神作